企係度俾狗包圍做咩尻野呀 等班狗組織好又沖上黎打你地

打緊AOC